一直遊行集會，換外幣沽港股，不用中資銀行，商家就會對政府施壓

普通商家 ->
一係屌政府無能，令抗爭遍地開花
一係企係抗爭者一邊
一係冷眼等結果，唔肯撐警，再選擇站邊
紅底商家 -> 番大灣區擁抱祖國

所以和理非集會遊行，五大訴求文宣，連儂牆，民間記者會要繼續

另一方面，要沽港股，沽港幣，買外幣買外國股
拒絕中資銀行，中資保險

其實宜家香港總商會, 美國總商會 全部都要佢撤回+獨立調查啦
呢d 平時咁少出聲/親政府嘅商人團體, 都接連開聲

我地唔犯錯, 就真係等佢自爆

旅客少，旅遊零售界屌下抗爭者，發覺無用之後就會屌政府

推